.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--r--Remove-Curse:

Снятие проклятия (`Remove Curse <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=250>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

----------

Ваше прикосновение отводит проклятие от существа.
Вы пытаетесь противодействовать одному проклятию, поражающему цель.
Если проклятие исходит от проклятого предмета или другого внешнего источника, успех означает, что целевое существо может избавить себя от проклятого предмета, но оно не снимает проклятие с предмета.





.. include:: /helpers/actions.rst